腳膠警犬見到黑絲女女，第一樣會做咩？

係查你絲 因為查理斯

0/10

收

低質左咁撚多嘅喂

好撚垃圾

因為垃圾想洗底

做咩改名？我仲以為無啦啦禁錯follow人

你唔係以為你改咗名我哋就認唔到你呀嘛

收皮好嗎

唔係查克斯咩

0分
巴打你休息一排先出post啦

低質哂

改完名仲低質

on9/10

不如問admin拎番個名

唔想再記起感情台嘅日子

改完名咪一鳩樣

證明連登睇人黎正皮

0/1p